最近幾個月香港仲有無每日150？

落唔落到香港？中國仲有無人批？

推到記者睇到

有無入境手足報料

Fb流傳張相話入境處逼滿呢啲人黎搞證件
極危險

點會無？

林鄭多次講, 唔可以封關係因為要「家庭團聚」

「家庭團聚」大N晒, 世界大戰互掟核彈都阻唔到蝗蟲「家庭團聚」

150唔會停

咁佢哋落嚟就要檢疫14日？

專材呢？

大陸落嚟就要檢疫
佢地落嚟可以住7年 夠晒逗留期限啦

單程要係羅湖口岸即時做手續
個證批左要限唔知幾個月內黎香港，不過依段時期大陸應該可以直接延遲就得，香港依邊冇話事權

下 雙程唔係本身住中國 批咗就落香港咩？

*單程

住7年年先係永久性居民

係啊，差d 唔知有呢單野

Pish